{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_048753",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=70015&adcno=6&sel_date=2023-11-06&sel_date2=2023-11-07",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "양양하조엔게스트하우스"
    },
    "text": "海と夏が好きで、ここ襄陽下鳥台でゲストハウスをオープンします。 全客室は個別バスルームがある単独ルームで、1人から2人まで楽に休める空間を提供しています。 客室は2階と3階で構成されており、オンシーズンとシーズンイシューの際には3階を女性専用で運営します。 総2つの客室の中では平日には4チーム以下、週末には8チーム以下で運営され、管理は徹底的に行われるため、清潔で静かなハウスです。 休みが必要なときは、ハゾゲストハウスを訪ねてください。 襄陽国際空港からのアクセス方法は空港から6M移動し、江陵、束草、襄陽方向に右折し、0.3KM移動した後、瀋陽ジャンクションで東海高速道路、江陵方向に左に9.4KM移動します。 下鳥台、下鳥台海岸方向に左折して252M移動した後、下鳥台2ギル方向に左折して395M移動すると当ゲストハウスがあります。 宿の周辺には下鳥台海水浴場が徒歩10分の距離にあり、襄陽国際空港と盆洛山道立公園は車で7分の距離にあります。 宿の利用規則は、全客室禁煙であり、客室内での調理や飲食は禁止されており、共用ルームでは飲食と飲酒が可能です。 ただし、飲酒はパーティーの性格だったり、酔っ払い騒ぎや他の宿泊客に迷惑をかける場合は、直ちに強制退室されることがあります。 また、施設物の破損や寝具類の毀損や汚染（洗濯不可）がある場合は賠償が行われます。 未成年者は保護者と同伴しない場合、入室できません。 駐車場は宿の中には10台まで駐車可能で、宿の隣には無料公営駐車場があり、20台以上駐車可能です。 客室価格はシーズンによって異なりますので、ご確認をお願いいたします。上記の情報は事情により変更される場合がありますのでご了承ください。 また、その画像は実際とは異なる場合があります。 予約確定後のキャンセルはキャンセル払い戻しポリシーに基づいて適用されます。",
    "QA": [
        {
            "question": "このゲストハウスの客室はいくつありますか？",
            "answer": "全客室は個別バスルームがある単独ルームで、1人から2人まで楽に休める空間を提供しています。"
        },
        {
            "question": "客室はどのように分かれていますか？",
            "answer": "客室は2階と3階で構成されており、オンシーズンとシーズンイシューの際には3階を女性専用で運営します。"
        },
        {
            "question": "このゲストハウスの清潔さや静かさについて教えてください。",
            "answer": "総2つの客室の中では平日には4チーム以下、週末には8チーム以下で運営され、管理は徹底的に行われるため、清潔で静かなハウスです。"
        },
        {
            "question": "襄陽国際空港からのアクセス方法はどうですか？",
            "answer": "空港から6M移動し、江陵、束草、襄陽方向に右折し、0.3KM移動した後、瀋陽ジャンクションで東海高速道路、江陵方向に左に9.4KM移動します。下鳥台、下鳥台海岸方向に左折して252M移動した後、下鳥台2ギル方向に左折して395M移動すると当ゲストハウスがあります。"
        },
        {
            "question": "ゲストハウスの周辺にはどんな観光スポットがありますか？",
            "answer": "宿の周辺には下鳥台海水浴場が徒歩10分の距離にあり、襄陽国際空港と盆洛山道立公園は車で7分の距離にあります。"
        },
        {
            "question": "このゲストハウスの利用規則について教えてください。",
            "answer": "宿の利用規則は、全客室禁煙であり、客室内での調理や飲食は禁止されており、共用ルームでは飲食と飲酒が可能です。ただし、飲酒はパーティーの性格だったり、酔っ払い騒ぎや他の宿泊客に迷惑をかける場合は、直ちに強制退室されることがあります。また、施設物の破損や寝具類の毀損や汚染（洗濯不可）がある場合は賠償が行われます。未成年者は保護者と同伴しない場合、入室できません。"
        },
        {
            "question": "このゲストハウスの駐車場の利用方法について教えてください。",
            "answer": "駐車場は宿の中には10台まで駐車可能で、宿の隣には無料公営駐車場があり、20台以上駐車可能です。"
        },
        {
            "question": "客室の価格はどのように決まりますか？",
            "answer": "客室価格はシーズンによって異なりますので、ご確認をお願いいたします。上記の情報は事情により変更される場合がありますのでご了承ください。"
        },
        {
            "question": "このゲストハウスの予約キャンセルについて教えてください。",
            "answer": "予約確定後のキャンセルはキャンセル払い戻しポリシーに基づいて適用されます。"
        },
        {
            "question": "ゲストハウスの画像は実際と同じですか？",
            "answer": "その画像は実際とは異なる場合があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 577,
        "QA": 682
    }
}